前AsOne臭閪吳思佳高調撐警冇人講?

好撚嘔心 仆街死啦八婆

回返你一句
你垃圾都不如

邊個識佢2打6都不如

Stop making stupid people famous
佢都係相人識佢啫

乜撚野叫熊孩子
臭閪連廣東話都唔識

連佢係邊個都唔知
點講

邊位啊 呢啲二打六死埋一邊啦

都唔識佢要點樣講

AS ONE 得CHLOE 先係良心

Who?

道都出唔到嘅垃圾
邊個理

聽唔聽到啊吳思佳無人識你呀
收檔啦

阿豬阿狗講句嘢都要理，我哋咪好唔得閒

過氣女子組合成員話香港人垃圾

請問，佢係乜水？

講過啦 不推文

垃圾人 對眼同個閪一樣闊 冇人識佢 完全冇討論空間

支韓雜種雞

乜水

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

冇人識果啲二打六，其實唔駛花時間理會

要有人講都要有人識佢先得架
邊位呀

咁撚愛國又打英文

嘉因都好似係

左眼到右眼要搭45蚊 uber

垃圾一件
唔攪佢都自己收左皮
洗咩理佢

之前有post講左十幾頁

仲要冇加成

支那雞？唔識佢呀
淨係知Chloe靚女

點解要講 無人識

垃圾無需理會

吓佢都有參加Produce 101............
真係唔覺眼

暗星就收啦

冇人識佢阿

As one時期鍾意過佢
而家不了

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

who

AsOne呢隊嘢勉強都知乜黎
入面啲人名好人好姐點會記得呀

抵佢出左道咁多年都唔紅

韓國大陸香港都紅唔起
依家返大陸做雞 歌影視佢有邊樣叻？
邊個垃圾呢可

冇人識點講

樓主幫佢係咁推咩居心

都無人識佢

WFC?

福建閪扮韓妹

唔好理佢啦，去韓國返黎都係紅左一秒，單飛返大陸出歌，又係得一秒，依家好似話拍戲

Who

wfc

呢D屌完咪算囉 唔洗下下開POST 推返有意義既活動POST啦

睇到個名唔識
入去睇埋相都唔識
仲柒過2打6